秀茂坪邨火警2死4傷 消防初步相信起火原因無可疑

秀茂坪邨火警2死4傷 消防初步相信起火原因無可疑

2018-02-12 HKT 09:08

秀茂坪邨發生火警，兩人死亡，包括一男一女，另外四人受傷。

牛池灣消防局局長林有榮表示，在秀暉樓八樓起火單位內，發現男死者，在走廊發現女死者，懷疑女事主在逃生時吸入濃煙昏倒，相信兩名死者是鄰居關係，男死者是獨居長者。

林有榮又說，消防需要爆門進入起火單位，屋內有大量雜物及濃煙，灌救有困難，初步相信廚房旁邊首先起火，起火原因沒有可疑，但詳細起火原因需要再調查。

他表示，火場面積三米乘五米，派出九輛消防車，66名消防及救護人員協助救援。